{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_040400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/14193/0'",
        "collectedDate": "2021-08-27",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "영주시, ‘공감예술의 한마당 축제’ 제28회 소백예술제 개막"
    },
    "text": "栄州市、「共感芸術のハンマダン祭り」第28回小白芸術祭開幕\n慶尚北道栄州市は27日から9月5日までの10日間、市民会館公演場と文化芸術芸館ツツジギャラリーで「第28回小白芸術祭」を開催すると発表した。社団法人韓国芸術文化団体総連合会栄州支会(会長ハ·チャンホ/以下栄州芸総)が主管する小白芸術祭は今年で28年を迎える栄州市代表芸術祭だ。 音楽、舞踊、演劇、芸能芸術、国楽、文人、美術、写真作家など計8つの協会が参加し、芸術的な技量を披露する。 皆が一緒に集まって地域芸術家と市民の大きな祭りだった小白芸術祭は、今年新型コロナウイルス感染症によって開幕式と公演行事は非対面、展示行事は対面で開催される。 公演イベントはユーチューブ「ヨンジュ芸総」を通じて観覧できる。 地域芸術家たちはオンライン·オフライン並行する行事に変わっただけに良質の公演を提供するためにこれまで汗を流した。 芸術祭は芸術家たちが公演と展示を通じて創意的能力を発揮し、多様な創作物を通じて観客の好奇心を刺激する芸術家と観客が共に共感する和合の祭りになる見通しだ。 27日夕方6時30分、市民会館で開幕式と祝賀公演を皮切りに、栄州舞踊フェスティバル(栄州舞踊協会/29日17時)、国楽公演「風流散調の夜」(栄州国楽協会/30日夜7時)、「彼女たちだけが知っている公訴時効」(栄州演劇協会/9月3日19時)、愛唱曲の夜(栄州音楽協会/9月4日19時)、幸福コンサート(栄州芸能芸術家協会/9月5日19時)が開催され、展示日程では、展示日程としては「栄州芸能芸術家ギャラリー」としている。 チャン·ウクヒョン栄州市長は「COVID-19で難しい状況の中で地域芸術の火種を消さないために努力した芸術家たちに感謝申し上げる」として「コロナブルーで苦しんでいる市民たちに情緒的慰労と生活の活力素を与えるレベルの高い公演と展示を準備したので、多くの市民の方々が防疫規則を徹底的に遵守しながら共にして下さることを願う」と話した。",
    "QA": [
        {
            "question": "小白芸術祭はいつ開催されますか？",
            "answer": "小白芸術祭は27日から9月5日までの10日間開催されます。"
        },
        {
            "question": "小白芸術祭はどこで開催されますか？",
            "answer": "小白芸術祭は栄州市の市民会館公演場と文化芸術芸館ツツジギャラリーで開催されます。"
        },
        {
            "question": "小白芸術祭は何回目の開催ですか？",
            "answer": "小白芸術祭は今年で28回目の開催となります。"
        },
        {
            "question": "小白芸術祭ではどのようなジャンルの公演が行われますか？",
            "answer": "小白芸術祭では音楽、舞踊、演劇、芸能芸術、国楽、文人、美術、写真作家など計8つのジャンルの公演が行われます。"
        },
        {
            "question": "小白芸術祭に参加している協会は何ですか？",
            "answer": "小白芸術祭には音楽、舞踊、演劇、芸能芸術、国楽、文人、美術、写真作家の8つの協会が参加しています。"
        },
        {
            "question": "今年の小白芸術祭はどのような形で開催されますか？",
            "answer": "今年の小白芸術祭は新型コロナウイルス感染症の影響で開幕式と公演行事は非対面、展示行事は対面で開催されます。"
        },
        {
            "question": "小白芸術祭の公演イベントはどのように観覧できますか？",
            "answer": "小白芸術祭の公演イベントはユーチューブの「ヨンジュ芸総」を通じて観覧することができます。"
        },
        {
            "question": "小白芸術祭ではどのような展示が行われますか？",
            "answer": "小白芸術祭では「栄州芸能芸術家ギャラリー」として展示が行われます。"
        },
        {
            "question": "小白芸術祭の目的は何ですか？",
            "answer": "小白芸術祭の目的は芸術家と観客が共感し和合する祭りとなることです。"
        },
        {
            "question": "小白芸術祭の開幕式と祝賀公演はいつ行われますか？",
            "answer": "小白芸術祭の開幕式と祝賀公演は27日の夕方6時30分に市民会館で行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 616,
        "QA": 440
    }
}